對話會 第一位藍c出場

對話會 第一位藍c出場
賊眉賊眼 話驚示威者 多個克警

推推推推推🔥🔥🔥

呢啲係咪叫睸埋眼講大話

佢對眼同佢個腦一樣生到一半未生齊？

佢唔係第一個

9月30日全港三罷 傾下點罷

五大訴求，缺一不可